大家點睇約咗人出嚟食飯，對方成日玩電話?

我知我少嘢講
但難得出嚟食餐飯，就係咁玩電話，而家每秒幾十萬上落咩?

覺得尷尬啫...sorry囉

你又無話題 下下要我諗咩 你估我想架

生活態度

對你冇興趣

對方好冇禮貌

代表見你會好尷尬

唔係問題，但可以尊重下嗎?

就係成日dead air先尷尬
長期冇嘢講真係㩒下手機好過

最憎呢啲人，一齊出來唔知為乜，有個別朋友係會咁，之後佢再約時我都廢鳩事出，浪費時間

咁約黎做乜??不如約電話出街算啦，出黎對電話超唔尊重人,我係你就雙方將部手機擺埋一面，邊個拎起就請食飯

有時仲要唔係我約佢！咁你約我岀嚟淨係想我望住你㩒電話？

我明。我係你會扮唔舒服早走

我會以後都唔同佢出街
Hi你個auntie 你同部電話食飯定同我食飯
要玩電話一係就翻屋企玩
咪撚約我出黎
你係到玩電話零交流咁同一個紙板一齊食飯有乜分別

佢地用電話傾計又話你咩

今晚都約左fd 好彩比你提提
I know that feel

其實好多時真係只係覺得dead air怕尷尬

冇話題 dead air

難得約出嚟就唔好玩啦，望下鐘我覺得ok，但唔好成日望

面對唔係太熟的人真係成日dead 個腦硬係諗唔到講咩